大家點睇餐廳侍應喺你食完嘢之後9秒9主動過嚟收走啲嘢？

大家通常心入面第一個反應係？
唔該晒
做乜趕我走

試過未食完比人拎走左

我擰轉身係背囊拎紙巾
一拎左 擰返過黎...無左碟野....

屌你 唔差在放埋張單係我枱面呀

倫敦唐人街堆仆街唐人餐廳真係咁